依期一齊旺 大家唔好jump！[166] 阿仙奴贏3粒派1000

slow

Topic要諗

1.5B真係派錢

黑b靚

Me

無限$10起機

德甲半場入2球啦

雷加利斯 垃圾車2x1

又俾12碼迫害
天狼星

格羅ng

水貨in

半主正

拿卡食笛出場

買FG

德甲半大jump

妓快入2球

阿狗起到腳射未?

你有無睇？

球12碼唔入嘔血

屌 格羅

阿1:1

CASHED

2:0

無,垃圾波

哎呀阿積士goal啊

買角大就開細
買細就開大

？

ajax 1:1

雲達好撚惡

德甲入2球啦

以後你講阿仙奴

Ajax反cup

頭20分鐘,半場過唔撚到就唔洗睇

場波悶到
轉台睇智文好過

下半場好左

再黎兩粒

Hea撚到

雲達入波呀

法蘭

夜晚d波閪撚到

德甲有好幾隊都特登避歐洲賽

阿妓邊撚會贏到架

嬲嬲地訓身左阿妓9.5大

朝早玩到依家 正負100 曬晒精神

阿妓10.5s頂住呀

同路

阿妓9.5 11.5大

要跟la last 300

開10個好啦

屌，一買細就刷

雲達
入波呀

中硬

1-0

屌烏法

阿仙奴入一球就ok

德甲nba入波呀

12m

last490 轟2.5b 南特 尼斯

阿 12m

不要miss

好耐無見

我岩岩買阿仙奴

快啲整多粒

輸到抬唔起頭

1-0goal

整多粒啦屌你老母

1.5有機

Ajax都幾屎波

格羅寧根俾多粒啦

贏波輸盤

華倫點睇

阿仙奴gel!!

入多粒 即買阿仙妓波衫

2-0

德甲入多粒
阿仙奴頂住

10.5s頂撚住呀

搞到我都唔敢比心水

雲達入波呀 Nba

下場買咩

渡海泳

德甲入多粒啦

11點有場幾好喎

14.5s

好耐無見過呢句

2:0未

德甲入多球開半大啦

求其入多粒

入多粒啦屌

阿入多粒

華西半客

另外唔知好無含淚要熱狗

不了，真的不了

手指好正

阿狗入多粒

啊狗入多粒啦仆街

德甲半大想jump

屌波爾多

高佬絕和

德甲半大未死架 入波呀

比多角啦我廠

快手入多粒

入啊屌你老母

1.5/2b

波爾多jump得

20!!!!

一送完條女番去就咁

阿仙奴2-0

上盤 ！

20

1.5b 派錢

差你啊格羅 阿積紅左快入

阿記

阿妓

屌水床

飛左佢

西床

德甲半大死

One more收全格

Ajax

德甲快手入一粒
阿仙奴gel

百屌成材

阿再多一粒即刻買波衫

屌你老母真係咪撚買阿狗，買個-1驚足90分鐘

越紅越勁

Jel

奧巴美揚 好感動

我廠夠膽比多兩角我

屌你老母！！終於入啦咩

已買

Ajax 入多粒！

入多球派1000啦

Lm

美羊要戴帽了

未買牙羊

假波阿

阿12m 全格

lm

嘩， 阿狗無限12m 大法

阿記踢撚到咁唔抵拎3分

阿12m

又12m

唔係下

雲達gel

正花巴打唔好唔記得我

派啦

樓主派咋 唔係我

lm呀爺爺

10角完啦好無

阿狗黑到

goal 3:0

30😂😂

多謝

屌 好撚正氣

3:0

痴撚線

好波 咁都全格 阿仙奴

我呀！

3:0中唔中

2球12碼

LM 要派了

樓主

好明顯12碼喎 都無食到位一野撞埋去

雲加是神派多謝

巴打印咩名

爺爺指定我

恭喜

正氣

買波衫！

會派先算

我了

唔派嘅買咩輸咩

LM

真的要留明了

屌 原來係角大 唔係入球大 自膠

重傷

冇格變全格 多謝球證

防衛者 河床半大

阿妓好波

留名

咪撚補時啦

樓主走數咪返過去波台做狗囉 咪撚係到吠

11點熱狗

樓主派我

幾隻狗仲話入一粒激死上盤 笑死

派錢thanks

差500上10k,結果又跌返落去,呢個關口真係好撚難過

派錢

LM 等派

乜依加下一隊入球入左即派彩咩?
我廠入第二球馬會即派喎

求派 輸哂

你班乞衣搞清楚邊個派先啦 Post名都寫明

lm 走數

求派起機

樓主已經抽左我

Ys

屌佢老尾踢去角球做乜鳩

我

1:0

抽了大家 下次有再派

成場唔知踢緊乜既阿狗開到上盤全格
雖然史篤城都唔知踢緊乜，加上球證幫拖

以為凍過水

Ajax唔刷角屌你老母

唔係十個？

補幾耐？

細注都燈到咁 癲

lm pie me yaya

多謝樓主

派$1000比我起機

笑撚死唔該班波台狗柒小陣啦

求派

嘩，lmlm

法撚

抽我

香港入輕鬆d啦

水床半場CUP啦屌你老母

多謝樓主收到啦

呢到個水準系甘嫁拉

乜依加下一隊入球入左即派彩咩?
阿記入第二球馬會即派喎

一樣 15射1入

屌足成場呀狗，終於入番三球，派我好嗎

第一日識波台班友咩 個個以為真係派

買左法蘭客2 睇路

thx yaya

收到樓g 1000了

阿上盤
遲d買件laca

block曬

爺爺唔抽禾，已扑

贏甘少 邊有甘多錢pie

congrats~~~~but 可以抽我

支持永續雲加

多謝你

屌 又真係有成班Mon post乞衣信

防衛者開個半大黎

迷雲又輸

批准

要買多件波衫賀一賀愛隊了

咪咁啦 大家都手足 話人乞衣

反

呢句真
利申 派過$100

派過好多次

consecutive victory for arsenal in the league for the first time since november 屌個講波佬

咁大注買阿妓
次次都小注gchi下愛隊算

派過三百

成班乞衣

派過1500

華倫大家買左咩？

唔洗咁口賤下

熱盤好似ok

CHING高尚到

呢到有無人買左轟
以allin

波耳多食屎喇

華西9.5b ez

完全封鎖

河床

水床快d屌返粒先啦

Lm個名又話人乞衣

係咁架啦

比多5角我追番川迪同比勒條數

出摸奶達覺得伏伏地

野狗POST學人做風紀

派得？

華西一球plz

抽撚左啦

2:2 就OK

啱呀 討論區唔比人講野

見到車仔個陣,熱盤啦

d

條友學人做大佬

唔驚 下半場銀河維一出黎救世

同平時咁上下啦 係古圖斯啫

下次開過個POST

goal 9埋

有達狗做前峰已經輸左

水床好波

最緊要巴卡條學界狗後備

法蘭克福追啦屌

河床快手整多粒

屌你阿甲又半大
唔敢買

cashed

西床整多粒啦屌

華西刷角入波

半大同半客,揀左半客 諗左好耐

阿甲 1more goal

波爾多快刷角

波爾多追和

刷多一角俾你追和

見到葦利安個頭就唔想買

水床半場開埋個大啦

華西 法蘭克福 車仔上呀！！！
輸撚到癲

睇唔過睇咁話手足

波爾多入多粒

人地派關佢撚事?

華西求入波 3串4叫糊
雲達 甘岡 華西

留個名都比人批鬥

水床快手啦

咁樓主派未啊

派左

河床入多粒plz

你要搞事返過去啦

華西快連角

水床唔入就對面入啦

唔鋸咪自己出去插其lo

入多2粒或者輸多2粒啦

屌，馬會封咩鬼法甲角盤

好明顯你自己開戰先 依家又話我搞事

係喎。。。。。。。

嘴賤功擊人先仲好意思話人搞事 留個名又有乜問題呀

仆街，本身買緊9.5b，買唔撚到

法蘭有無人集氣

和和氣氣好嗎？

我都係

上呀 1:1

1:1

雲達咪撚停角

我法蘭

車買左小注13.5b睇波算

法蘭1.1
頂實

一講即有

波爾多追和未

我雲 我華

法蘭食埋全格唔該！
華西都要比力

要轟?

華西 比人屌到賴屎 半大呢？

岩!!

法蘭上

法蘭 上

最後上樓機會

熱盤

雲達 -4c

跟

屌拿聲華西0射門 踢咩柒野

華西0射門 ?

禁屌

波爾多幾角 馬會果個得9

我車一定大勝

河床快入

365 10C

熱狗無kane點贏

單刀射到咁

熱細波 啦

強強對決

冇Kane 作客熱

轟必勝

刷多4角啦撚屌雲達

我床杯

1-2

荷甲靚波

河床半主cashed,屌你老母

河床奇蹟半客

1:2水床!!!!!!!!!!!!!!!!!GOALLLLLLLLLLLLLLL

屌你老母好彩河生性

半客,太激動打撚錯,屌你老母

又高水半大全大 屌

巴打你係咪整係買角大 晏就見你都整係買角

河床又真係半客到 咁癲

驚撚左45分鐘,我屌 ,練心大法

係 多數啦
好小賭盤

終於開埋個全大，訓得

尼斯點睇大家？

河床好波

車仔角大有冇同路

SOR巴打 半大就冇咁驚

最後機會上車

車定熱 做個統計！

多謝巴打

雲達連角啊快

dice

想買

熱刺咁撚刷得 唔驚啦

車仔上盤

車仔有無同路

有 高水13.5b博下

唔係,我自己都睇中河床

車仔

大

華西半場0射門係咪打假波

又係你呀巴打
諗緊就咁入10.5B/等高水10.5B/等9.5B

超級重注 轟

車11.5b一定有鬼
照買

主隊岩岩先贏完西維爾

有幾重先

西維嗰場揸流

記得兩位巴打尋晚鏝14.5大苦主

係呀又係我

無飛你話賣撚埋屎忽都得啦

皇馬先奶得金

飛燕諾半大

衰自己貪心

應該等開波升水買10.5

我再重申 我車sure win 買樓靠今場

雲達快d連c

屌你老母雲達有角未

烏拉2

飛燕諾差你半大

快D2連角啦！

非洲冇鬼嫁

史堡
尼斯
阿美恩斯

盤係熱

我慘d 要4連

重鎚車仔上盤

Kane擺係後備嚇鬼

人口[img]

想買莫拉達被換出

Feyenoord one more

應該食黃先

含淚要熱狗

車仔 熱刺點睇
熱刺不敗緊

有無睇過衝鋒廿一

咁要破了

車狗10.5b
唔貼飛貼親都閪

卡巴尼路廢到仆街
睇國際賽就知

hot dog

我車sure win

G持

熱刺 刷未呀？

入未呀

G持

華西0起腳

世三

仆街雲達半6全7

陰9人，7角個中位都10.5

法蘭頂實

入多球都仲得呀

車fg 信者得救

車熱比c

再集氣

熱刺 刷c呀 屌你老

同山神對家 買左熱狗

唔刷點入波呀

熱1c

有冇巴打有手機高清直播link 車仔

屌你雲達唔撚刷角

屌啦星

法蘭已西

法蘭 點撚樣做野

客手4

客ng支持

仆街雲返冇角既

法蘭追和啦

車被禁屌？

yes

想買雲達8.5又有角 屌

轟後備龍

龍門甩手。假能到呢

熱刺1:0

未？

互有功勢

攻

手足cashed

飛燕諾goooaaaaallll

扑左 懶風趣

40->500

跪求雲達11角

x2

我都想

車仔半大

法蘭入多粒

快快三連角啦

車比c啦

河床cupped

雲達11角直播表演食屎

比人屌打緊

一齊食

拉美拿真係好撚多人

屌你想買岩岩8.5又開角

Same road

飛燕諾波蛋 20 21 30

法蘭絕殺啦

俾人入多粒都似

絕殺佢老

一講就

車仔又無角 屌

熱得1c 含撚了

南特屌

車熱角大jumped

你老母炸左

我車

FAKE

又要叫cup

詐

大大力轟 大大力jump

車仔穩

法甲都咁早入波

我華 差你咋 0射門

Jumped

fake 左熱狗好快D入番粒啦

10

詐完到對面入

法蘭 絕和

華西繼續hea

法蘭 入波未呀 屌你

爭咩 開個大波俾我

sor 原來fake 細力d

半場波蛋先岩

蒙仔 好波1.0

車仔 仲未敢入角..

屌你老母法蘭

放手 放開所有

維拉利爾平半盤派錢

屌法撚

西甲改名叫0比0甲組聯賽啦

伏伏地

雲達贏緊波比多角做咩

南特半場追和啦屌

南特

含撚了

南特cup

法蘭我屌你老

唔落底

Jump得

唉 黑撚到今日 無論大注細注都無中過痴手線

開左紀錄先入 而家中場鬥搶

熱2c 刷呀 屌你

甘岡個場仲未派角

簡尼熱身

老孫放係前邊

連續成個月都係輸錢
次次一係過關斷一關 一係中完推上去輸番轉頭

垃圾法蘭

岩岩過緊關ajex差一球屌佢老母閪

咁多場半大
但我一場都無買

南特

快cup
車快轟入 買左大

飛燕諾3粒夠啦

南特我屌你老母

熱狗追和啦

車10

我轟goalllllll 唔炸啦掛

飛燕瘋狂刷角

1:0車

熱狗反杯

車fg ✅
車w

南特cup啦屌你老母

快cup

莫仔

繼續唔好比佢停啊，繼續入

轟呀！！！！！

gel

華西8.5b

支持

個龍

車仔fg

cup佢老味

我轟！

車熱黎個半大

華倫西亞goalllllll

華西

熱狗我屌你老母,咁都比人入

華西10

無3:0都唔敢放鬆

車仔上啊

繼續入啊

太睇小我車

我吊你老母南特咁都唔入

有一種垃圾，叫熱狗

幫你手屌半和

Fg同角大揀左角大

過到一定派，唔洗留名

ag持

好人好姐買熱狗

gel甩左打撚死你

g持

南特cup未呀

快

撳屌緊？

一條心 撐正義之師

南特cup plz

G chi

車仔快手入多兩三球啦

領先一球好危險加

南特入啦 一世球迷

角大黨收晒皮

頭3關

不了,熱狗會反cup

想買加柏,但睇球探好似傷殘足球隊

車仔快手再入多2粒

愈踢愈順再追ng
車 fg ✅
車 ng
車 w

南特我dllm

華西8.5b開到派1個100

熱狗全隊斷腳啦

Im

車仔戈場個球證係咪傻架，莫仔係咁比人撞，死都唔足，痴撚線

5k 4串1

我唔貪心

贏半
走盤，都係過關，照派
只係人數加減

上呀車

角細黨大勝

南特集氣

有無人要伊巴 維拉利爾

平手盤既話都OK既
對面主場打傷殘足球隊咁都唔洗讓

我都想可以5千4串1

得2角

真係含撚了 半2

慈善家，一定比你中

南特快cup屌你

g chi

死熱狗 輸撚緊都唔撚刷 學咩人踢波

學河床

追和先啦
成班射唔中龍咁

車快大

我以為熱贏緊添 妹妹下
又唔係搓得入就落底啦懶勁

小事啦5k過關

車仔快手入多兩三球啦

比手足開心下

我車456啦

有無人買左車2.5b

佐膠goalll

5千 4串1 要強大心臟先頂得住

奧c又要cup

熱狗會唔開心
都係熱狗反杯好D

幾十萬一注果d
我連車尾燈都望唔到啦

熱刺!!!我愛你呀!!!!!!!

下半場阿傾出嚟即刻買熱第2球入球

嘩 屌 轟1.1

11

奇蹟18倍半和呀!!!!!!!!!!!!!!!

嘩屌係咪有巴打買左半和

咁樣開半大

半和巴恭喜

我愛熱刺,一世球迷

哇 遠射靚到

呢球真係無得講

Diu

大力神世界波

車仔禁屌又比人追和

好似對曼聯戈場咁

大力神勁到

呢球冇得救

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!來回地獄又折返人間呀

車

跟本係個龍太廢 誤判

屌啦星 半2c....

跟我大聲叫!!!!!熱刺!!!!!!!!!!!!

仲有下半場，轟加油

係呀

好撚靚,熱狗果粒

南特神之更衣室
奧cup

dllm 買3次唔同注 次次都買唔到 買唔到個d又中曬 垃圾apps

一陣熱狗又開秘技炒鳩車仔

維拉ok?

前言收返,熱刺我愛你

祝巴打中晒
如果中晒唔洗派我

Goal!!!!無harry.k唔緊要仲有個艾歷臣!!!!

客其他

車 fg ✅
車ng❎
車ng
車w

再追

屌下半場刷角啦

慕遜 莫斯科 下體會 3串4

皇蘇X維拉

下體得唔得

車2:1
南特cup
奧c cup

上場

慕遜轉埋盤

幫巴打集氣

下體要睇陣

哥登2.5B

BILL哥小注=RIP

維拉單頭得唔得

車仔3:1完場

馬體會 半場波蛋 20 21 30

唔玩啦

華西下一球，五倍

車-10c

我最後都冇入到角
唔夠膽

唔使你派

希望巴打中

維拉應該幾穩,佢要搶分保歐霸位,後面2隊追得好近,而馬拉加得14分,9成降班,佢同17位差成14分,點追都追唔到,士氣波VS風流波,我就幾推薦黃潛

車車車

仲諗住轟可以輕鬆-1 又比人入番球

車仔7.5b上車

皇蘇要唔要好

平常心

頭關同路

好多攻勢，爭dd把握力

以我經驗，車仔都幾難贏到

對曼聯係咁，對巴塞係咁，對李城又係咁

次次領先一球無2:0都奶野

轟加油

慕遜加柏fg
小農夫fg
伊巴fg
帕托拿圖fg
艾斯賓路拿fg
聖羅倫素fg

今次要相信車仔

一定得

抖下先

Agger

7.5 入得過好似

阿朗素個仆街單刀橫傳

華西有無奇蹟兩連角

沖呀殺呀

艾歷臣一拎波就好撚驚

華西明明季初好撚刷得

希望車仔今次生性啦

贏到好大機會打到歐聯

熱狗下下星期要對曼城，都幾大機會失分

車仔贏波殺入歐聯啦

車Ng 有冇機

放心啦，最少贏1粒

車有冇可能下半場12c

Yes

難...兩隊都唔係刷角隊

咁車熱呢

華西季初係

Feyenoord試下主其他

又GEL

車仔快手3:1比手足定一定先啦

我睇返近十場數據所以今場無買角，只買華倫贏

南特入未

南特
奧c

又輸番贏個d

想要馬拉糕

好似冇球中

你有冇cash out到
我輸埋個本啦

輸剩個半

本 當打和

刷角呀 屌你地老

我200推到3000無cashout到 剩返5個6
好多波依家踢緊

屌你老母臭閪南特

抖下先 黑唔唔夠玩

買4注

3注落緊注就入/有角 , 買唔到就全中
熱1.5/2 b
華西 6.5b
華西 0.5/1

1注買到 華西7.5b就唔中

都係收手先

南特真係垃圾黎wor點解買佢

屌我all in咗南特下球 冇喇 人生冇希望喇 今朝輸撚到而家

蒙仔3.0

我都係咁話

最後500過關買左 車2.5大 南特 尼斯
好似唔係幾穩

岩呀 點解要買佢 我買佢第一第二球豬晒

法甲全客

摩西斯真係炸彈來

好撚驚見到佢拎波

後防想點呀車狗

垃圾南特

南特你真係夠膽死輸多粒喎

-8

車-8c

南特點比隊垃圾入2球

換撚走佢啦 成日懶瀟灑

南特本身就係垃圾

熱狗黎料 連c 4c

-7c

9場不敗啊
咩垃圾

車咁樣刷兩角

刷 -10c

南特個仆街

連埋11點半三場

飛開個主其他啦

南特全隊死全家

求解 佢主場咁廢都咁撚熱？

全客日

波e多唔係

黃潛

C阿

仲記得個垃圾

高登仔半大

5c

爆角

慕遜加柏上呀

屌車仔上呀

奇蹟9c

飛燕好波

下盤撐住

火車
緬恩斯

車仔快手入一粒，比我補飛啦

一粒就夠

-2c

飛整多粒 開個主其他

一日輸3000 人生冇意義了 有冇過關俾我10蚊反底

陸軍
緬恩斯

刷多5角啦

熱狗差啲又入世界波

入了

熱刺GOAL!!!!!!!!!!!!!!

...

1.2熱

車真係垃圾黎

熱狗大波

屌

垃圾南特0:3

下盤穩了!

大波同角大揀左角
Jump

車仔jump

屌你老母垃圾南特 尼斯頂住比我贏返個本算啦

上盤

墮車

杯

有冇人覺得維拉個盤好鬼
主隊降班膽都係讓平半only

真係鬼...kane唔出主冇落飛

唉，車仔真係

又係曼聯劇本

領先一球，完半場前比人追和，60分鐘比人反Cup

係鬼,但主太廢,買唔落手,一係客盤,一係SKIP

車真係咁垃圾.....

cup上cup

jump

馬德里體育會[-1/-1.5] 對 拉科魯尼亞[+1/+1.5]

客派錢？

垃圾車

南特可以blacklist佢老母

角呀車仔-4

飛燕十分鐘5角

出左陣再決定

南特世界級垃圾

廢車

7

-1c
但車仔盤我屌

轟你個垃圾...

車D角直線上升...

我個車盤

飛燕諾主其他 快

車cup

熱狗

熱狗頂住

1-3熱狗

車上呀

13 垃圾車屌

嘩屌 1.3熱

1:3

1:3,穩到

Jump

我熱 3.5大都開埋

車狗

我愛熱狗

屌你老母 南特 廢車

1:3 不得了

on9 車
blacklist

又重新黎過

屌你老味

都話一見到車仔個陣就知買唔過

有冇人追熱ng

想知反杯幾倍

永不買車

車仔真係輸班垃圾後防

訓得，now個apps仲要話車仔場波完咗場，冇得睇

維拉 最後召集

垃圾後防仲要打3後

咁多半大

伊巴 ??

岩岩廢車1:0果時 有人話買我熱咩心態

追到贏為止

上啊

仆街車

8c cashed
但車仔盤想jump

半2果陣又唔撚敢買
唉屌

皇蘇*黃潛2*1盤@590

話左炒鳩車啦

8c

一齊出發

Cashed都輸緊250

車狗刷多3角啦屌